［無知一問］h&m買錯褲有無得換？

老母琴日行緊h&m 咁啱見到有條褲幾啱我 咁就whatsapp我問我要唔要啦

咁我話要 30褲頭 因為之前我都著開30
點知買到返嚟好撚窄 著到就快爆咁

有單但剪左牌 係咪唔換得 ？

過去問
佢話唔比換去嘈下佢就得

真仆街

又真係好似幾仆街 唔想做閪客

有無人知可唔可以以正常方式換
無就低價放俾朋友算

自已on9剪左牌仲想去換

#啲牌仲係到 如果痴返上去得唔得

咁可以試下好聲好氣去問下再lur下佢睇下得唔得
個staff好人既話可能會換比你

有辦法換 請飲野就幫你

褲size唔係不嬲都跟臀圍買㗎咩
點解會講褲頭嘅

塊牌仲係度嘅話就話買嗰陣塊牌已經甩左
個人一定要換比你咁濟
唔比的話嘈兩嘈就ok

咁如果我直接自己係張單上面寫no price tag 啲人知唔知